「新移民肯做野已經唔算蝗」算唔算另一種含淚投票/袋住先

無早年大陸黎香港既人，那種走難心態同反共意識，依家既新移民係本質上既不同